第一次咁愛一個人

人地冇女朋友都唔會考慮你

樓主係絲打？

對

又係你！

有第一次就會有第二次

我得唔到你 佢都唔可以得到你

正自私精 抵你溝唔到人

搵個新目標

Stalk我咁變態

吊我都係

This

未結婚都有機會，結左婚都可以離婚
真心相愛唔應該愛呢D枷鎖束縛

有幾愛丫？分享下

平常心算啦
佢有女朋友咪唔好攪人 比佢摸索下其他人係點
到時佢真係想番黎 你再諗囉
可能到時係你唔想要佢

呢段時間咪對自己好d 可能會有另一個出現呢

對自己不嬲好，不過真係好煩

鍾意一個唔應該鍾意既人